長期抗戰, 沒有endgame

有人想大家聽日一鋪去盡收大家皮, 9月風平浪靜迎接十一國慶
問題係對家想用咩手法升溫?

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

個人認為佢依幾日極高調做野
係想增加民憤 引勇武死戰 開學前一網打盡
場野一停咗就冇 開唔返
勇還勇 應退則退 聽日唔好送頭
每個手足都好重要 唔可以少
太多人未有覺悟 冇咗勇武 係冇不反加黑警極權下 和理非真係做唔到乜
最少要頂到10月11月英美復會 先有贏嘅希望

佢想聽日拉哂啲人救春袋 大家有咩決定都好 一定要冷靜思考！

出就實出 星期六日唔行街食飯係屋企托呀？
但頭就一定唔好送

出面吹到end game咁 end乜game 咪俾人帶風向
咪送頭 9.1 9.2 9.3 10.1仲要大家架 持久戰end乜game
依一刻 我地未贏過 亦都冇野輪 得林奠想end咋
同我保撚住自己手足 香港需要你地！

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

不被捕不受傷